今時今日仲做跳入火坑做樓奴既人係咩心態

錢真係太多

真係嫌錢多

總好過有d人連嫌錢多既機會都無

一年前都好似有人咁講

死之前叫左買過樓，無悔

你無，唔代表人人無

三四年前都有人咁講

供層樓就叫奴你估個個似你睇供樓舊錢睇到好大咩

跟住兩年後呢or2post又比人拎出黎鞭

lm

窮撚係永遠冇辦法理解

利申:窮撚

幾年前已咁

錢太多
你唔會明

當你月入4萬，同老婆合共7萬，月供1.5萬到底咩心態...

依家唔入坑 過多幾年 你仲有冇機會入?

樓豬呢類人由一出世開始已經注定無機會架啦

樓主冇本事買樓，就覺得人地都買唔起供唔起